ÅLAND全線分店結業？

韓國潮流服飾店ALAND位於香港分店全線結業，小編到ALAND位於旺角t.o.p(THIS IS OUR PLACE)商場的旗艦店看過，店舖已結束營業並已封上圍板。另外小編亦致電九龍灣megabox商場查詢，確認ALAND分店已搬走，現時ALAND香港全線分店已結業。

韓國潮流服飾店ALAND在香港曾有多間分店，包括銅鑼灣、旺角、九龍灣分店。繼銅鑼灣分店結業後，最近九龍灣megabox分店及旺角t.o.p(THIS IS OUR PLACE)旗艦店亦已結業，現時品牌在香港已經沒有分店，正式撤出香港。

forever 21, Jack wills, Aland....

支持攬炒

耳環d料垃圾過垃圾 未帶過出街用酒精抹完已經甩色
d衫成個淘寶貨咁 仲咁貴

又貴d料又wear，不了

間野D野一般

係咪得我一個聽都未聽過呢間野

好貴咩…正常韓國價錢？？

啲衫又貴 質地又唔好

都唔算多分店既，賣韓國衫

top係咪好貴租…

呢間野有人買既咩

銅鑼灣分店每次搭電梯經過都大陣臭味
料唔靚⋯又貴

我有買

而家先知有間咁既野

臭撚到嘔

次次都鼻敏感

咩味？

以為選貴d既款會come d
著兩次起哂毛粒

夏天見到間野D衫會寧捨覺得熱
利申淨係買過一頂帽

唔識形容